超過15架狗車由金鐘去緊灣仔！

金鐘真空了

push

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

現場慨況
隊頭中環遮打
PP天橋危險
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

數到超過三十架, 小心

about 10 heading towards causeway bay from Wanchai along Hennessy Road

推

英皇道 3架車 由炮台山去梗cwb

source?

溫馨提示

2020.7.1 港島開始多人

邊個話冇人 有圖有真相

現場慨況
隊頭中環遮打
PP天橋危險，狗隻大隊已離開，半真空
灣仔小路可行
銅記大混亂
維園平安
天后請回來
北角極危險

==下半場活動==

十八區和理唱正式啟動

歡迎查證、報料、更新、轉載

Saw another 6 heading towards Admiralty and another 6 towards causeway bay

西隧好多狗

高等法院有幾架已離開，剩低少量

有3架轉左往灣仔北

屌要報哨上tg啦